盂蘭錦繡

舊登有ching寫過「盂蘭錦繡」

又到盂蘭，我又寫吓先
請指教，歡迎接龍

盂蘭節 氣魄更壯
盂蘭會面 媽媽很感驚慌
應知道齋飲齋吹一番不感希望
白日賣命盡力搏
搏到兩眼快見血光
自問未食飯 但未有便當
夜靜這間房 於窗邊燒衣 搵你來探訪
多多生果可幫消滯 等間跑圈出吓汗
藉著毅力 去到最尾 鬼會與你凝望

弱智兒童的課程

在這六個學習範圍下包括十二個科目：

(1) 語文科
(2) 數學科
(3) 電腦科
(4) 自理科
(5) 常識科
(6) 感知肌能科
(7) 體育科
(8) 音樂科
(9) 美勞科
(10) 家政科
(11) 設計與科技科
(12) 獨立生活技能科